\beginsong{In questo silenzio}[by={A. Mei -- G. Carletti -- L. Cerquetti -- M. Vecchi}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[A- | A- | C | C]
\[F | F | D- | D-]
\endverse

\beginverse
In questo si\[A-]lenzio
chissà in \[F]quanti stanno amando
giu\[D-]rando amore eterno
e di \[F]spalle al mondo intero. \smallskip
\chordsoff
In questo silenzio
ogni suono ha un eco immenso
pagine bianche in attesa
di un gesto un movimento.\smallskip
In questo silenzio
passaggi di cose che son state
la memoria non si arrende
nonostante mi fa male.
\endverse

\beginchorus
\[A-] Io cerco una \[C]direzione
\[F] voglio una \[D-]direzione
\chordsoff
dentro al viaggio
della vita cerco un contatto.\smallskip
io cerco una direzione
come una religione
che trasformi il tuo silenzio
voglio un messaggio.
\endchorus

\musicnote{Ripetere intro}

\chordsoff
\beginverse
In questo silenzio
chissà in quanti stanno odiando
creando un vuoto eterno
e di spalle al mondo intero.\smallskip
In questo silenzio
chissà in quanti stan gridando
piangendo un vuoto immenso
e di nuovo spalle al muro.
\endverse

\beginverse*\chordson
\[F] Davanti al tuo silenzio \[A-]scivolo
\chordsoff
nel labirinto dei perché
non è questione di esser scettico
\chordson
\[F] davanti al mondo voglio \[E]te.
\endverse

\beginchorus
Io cerco una direzione
voglio una direzione
dentro al viaggio della vita
cerco un contatto.\smallskip
Io cerco una direzione
voglio una direzione
che trasformi il tuo silenzio
voglio un messaggio.
\endchorus


\endsong
